入過壁屋 你問我答

唔自爆都答得

好唔好住？

有無壁球玩？

去探朋友

吓？
咁你返屋企啦屌
以為你有牌頭

唔知喎 咩嚟